早洩就早洩啦！林乜鬼生？

呢條撚樣邊值得敬稱做林生啊？
佢係你米飯班主啊？

巴打唔好嬲。唔識打個洩字姐，sorry囉